## Домашнее задание

### Теория 
- **Читать!** [Язык программирования C++](https://metanit.com/cpp/tutorial/)
    - Глава 1
    - Глава 2
    - Глава 3

### Практика
0. Разобрать примеры [Function.docx](/Function.docx)
1. Реализовать функцию проверки числа на простоту. Проверить работу функции в консоли.
2. Реализовать функцию, которая изменяет число, удаляя в нем заданную цифру. Проверить работу функции в консоли.
3. Реализовать `isPalindrome` функцию определения является ли число полиндромом.
4. Реализовать `typeOfSequence` функцию, которая определяет составляют ли цифры целого числа 
    - строго убывающую последовательность 
    - не строго убывающую последовательность
    - строго возрастающую последовательность
    - не строго возрастающую последовательнотсь
    - мотонотонную последовательность
    - не упорядоченную последовательнось
